豐澤苦主大聯盟

開定先

可以瞓覺啦

幫推

Lm食花生
利申無買到

希望唔會呃我地小市民啦

LM

買左個電腦自己用

誠哥
你啲誠信呢

收錢唔岀貨
豐澤大仆街

花生組預備

lm

誠哥

李+x大把錢唔驚啦

信報無信
誠哥無誠
香港早抖
亞洲早晨

記者朋友你好

當過茶館學徒、做過塑膠桶銷售員，22歲創業至今超過一甲子、財富年年增加的李嘉誠，深諳商場生存之道，他卻不逞兇鬥狠，反而是以誠信為本。他曾說只要是答應了的事，就算吃虧，他也會做到底，認為人要做到「讓敵人都相信你」。他更懂得如何與競爭對手分享利益，化敵為友，為自己創造更大的財富。

落唔到單

我堅信李生係想做好事回饋社會

推到聽朝

買幾10部電腦個位巴打，我真係笑到仆街 準備開網吧

lm 我部新機呀呀呀

Hong Kong Black Thursday

It 狗比人急call 返公司了

退左休啦人地

連登仔買啲野
夾夾埋埋夠唔夠開一間豐澤分店

李嘉誠回首這段歲月時說：「雖歷經坎坷，但從未彷徨。我深刻感受到：資金，它是企業的血液，是企業生命的源泉；信譽、誠實，也是生命，有時比自己的生命還重要！」信譽是不可以用金錢估量的，是生存和發展的法寶。信譽是企業能否持續發展的關鍵。他說，「不論是在香港還是其他地方做生意，信用最重要。一時的損失將來還是可以賺回來的；但損失了信譽就沒有發展機會了。一個有信用的人，比起一個沒有信用、懶散、亂花錢、不求上進的人，自必有更多機會。」

點只一間
幾百部MacBook iPhone iPad Dell PC ...etc

豐澤一向商譽良好

留名

我們保留權利可更改貨品的價格而不作另行通知。我們可根據存貨供應，全權決定是否接受所有訂購。

遲啲會唔會改返正價跟住要你地找返差價唔比cut單

等定cut單

其實都係食下花生，唔諗住佢真係派貨

準備辭職開電器鋪

幾十部iMac 果位巴打

推推

準備開網吧

我想問點解信用卡果邊冇send message confirm過左數既

LM食花生
利申入唔到聯盟

誠哥有誠信既

玩死堆信用卡 遲啲一堆refund

正路就應該會Cut哂12月6號啲單
大啦啦幾百萬貨有咩可能真係認數

碌爆仲好玩

遲左冇得做苦主

加入

利申:唔貪心,只係買左4樣野

入唔切 買唔到iphone呀
淨係訂到電腦 收到訂單email

誠哥

信用卡果邊有冇send話過左數？我冇

Lm
入左部腦+mon

入咗幾部電腦

正常係先HOLD住筆數
其實預左走數架啦
唔係我地洗乜成立苦主大聯盟
大家堅持到底
召集所以巴打苦主,估計都有過千人
一齊打官司
博佢庭外和解賺一筆好過啦

買個switch 返黎插咁多部電腦

同你一樣4樣野 你買咗咩

留名食花生

我份聖誕禮物呀

4點鐘入已經買唔到

好想睇佢出貨 但我買唔到又唔想佢出

入咗幾支紅圈白鏡

乜都確認哂啦
只係睇誠哥認唔認數咋

你個網壞嘅

留名等收貨

洗唔洗成立埋乞衣大聯盟？

其實都預佢cut單送coupon架啦
㩒幾廿部果d狼到咁

佢個更改應該係講落單前
即係可能今日上去睇$300 聽日上去睇變$500咁樣
唔會保證一路都係$300
俾咗錢係啦會改價錢

電子商店接受我們所指定的信用卡、扣帳卡或其他指定的電子支付方式付款，所有貨品之價值均以港幣計算。電子商店的貨品價格有可能與我們的實體店鋪有所出入，貨品以訂購當日電子商店所示之價格為準。

但當然佢應該cut硬單

淨係IMAC PRO同電視嗰兩個 都夠開幾間了

呢位巴打都好癲

我收到信用卡確認信同豐澤確認信

3千蚊果位巴打希望佢唔會係苦主啦

入唔到啊diu

有無人夾份開電器鋪

誠哥：我做人呢要有誠信，人地俾咗錢就算錯咗都要賣

如果佢一件正價一件298 最後出左貨可能佢先係大贏家

告你誹謗

但係講緊係成億咁計喎
誠信? WFC

IT狗搭的士返咗公司啦

Server404

個傻逼就由佢啦

有部雪櫃可以換到乜

淨係退番298畀佢就好笑

已經1001

誠哥賺咁多當派聖誕禮物啦

最衰諗住揀多樣
又揀唔到領貨日期
早之送貨算

誠信只係for有錢人對有錢人

唔係有錢人對我地呢d窮撚

真係出貨就好笑

話唔定誠哥為左慶祝失獎，照出貨呢。

有得買就買咗先

298收 可以加返車費比你

呀媽 我買到呀

出貨出貨出貨

買埋牙石gaming mon,一套

佢加左我30 蚊運費

恭喜

成為苦主大聯盟一員

買咗唔需要嘅咪大家係到互換貨。

終於可以換左屋企個雪櫃 多謝誠哥

同樣買超過1部應該要cut
如果只買1部就照出貨或者cut淨1部

佢蝕1億閒事啦

exposed

我唔介意正價八折轉售俾豐澤，搞手蝕太多嘅話會無下次

緊係唔係啦
有錢人對窮撚先最講誠信
話加你價 就一定會加你價
話追你數 就一定會追你數

誠信之人

巴打J開 陰陽人

你都on9 我電視當牆紙貼

聖誕禮物組，年中搵我地咁多，過返d比我地香港人都唔得咩

好葡萄
我都想做苦主

曲線自爆

唔睇獌對阿仙奴都要入貨

留定名

Fire Engineering Programmes

我都想呀 但係秒炒車 上唔撚到了 直接404

香港無集體訴訟

咁都有得笑

痴撚線

全部一部呀，只係電視，兩個房各一部，廳一部好合理呀！真正用家

部腦正價幾多 淨係check到個mon4300 up

本身想買部相機 但load入去比錢嗰陣話缺貨
不過都買左支鏡

我地誠誠千億成家點會為左幾百萬去呃市民咁仆街架

75吋即係幾大

自爆

十足以前iphone開售

呢位巴打真係好有心
分好咁多個folder

BTW 真係好撚好笑

30k

淨係買左部switch 唔貪心 希望唔好cut

唔貪心，我都只係想買51部iphone 8 plus

幾張cut 剩一張就夠

幾百萬唔會
幾千萬就....

你有冇朋友係6尺高？ 好似佢咁長。

係最好cut哂啲貪心鬼

真用家按示成套電腦買

癡撚線

豐澤係咪得罪it狗

仲有闊過佢

唔同
iphone 最多都係賺幾千
今次好多貨品
真係買到的話 一轉手
每件賺過萬不止

差張電莖椅就可以做世界第一

頭先差啲買到iPad Pro同埋Macbook Air, 結果係埋單嗰陣佢收左嗰網

我想買野

如果賣倒7-8折，我賺百幾萬。

中間仲有野update過改過價，唔知到底係黑客定有人係公司入錯野定玩野啦

但如果係黑客又無理由d錢係過比豐澤+收到豐準確認信

做到苦主了

係咪好無大志？

仲要買兩部

iPad pro叫你去門市買無得訂

誠哥送層樓首期俾你
人生淫家不是夢

好過買冷氣既。

唔知依加it狗會點做呢
一次過cut哂全部定熄網再返屋企訓教
定等班高層起身再請示佢地

有 11寸64gb

miss咗 食花生

唔係啊，頭先我見到佢有某啲款可以add to cart㗎

有無人信用卡過左數有埋訂單號碼但係無收到email

咁大單野一定會請示架啦

Cut單就預撚左，香港公司邊會肯蝕比你

it9 : 都做唔得啲乜 閂機訓多陣好過

我sms，email一交易完成就收哂

等多陣有，我都係熄網後先收電郵

係咪已經買唔到

Me，條數應該入左豐澤。

4點開始買唔到

今次呢一鑊真係好甘

突然諗起N年前有巴打話入錯油搞到公司要賠好多錢
仲有生態大破壞 成條team俾人雞左

呢一次 算唔算2018年 經典作

呢單野肯定最後話出錯 俾個9折code你下次用就算

me

In 誠哥we trust

話晒喺香港搵咗咁多，蝕一億都唔係數啦

生態大破壞又咩黎

數已扣

扣左錢收到email
等李嘉誠派錢

西部大開發 d朋友

其實都幾快手
邊個it狗咁慘咁撚夜都俾人call醒

我4點23分話感謝你的預訂 到依家都無email

Btw個email話收到email都只係確認收到你訂單咋（但係比左錢）

明顯就成個Team啦

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

郵輪果單野

仲以為失敗 點知遲左咁耐先send e mail

留明睇話比黑客入侵

真心想知邊個staff會mon住公司個網
而it狗又真係call得醒又肯仆返公司

應該話 邊個咁撚勤力
凌晨仲Mon post

我感謝都冇，話過數失敗，但銀行短訊話錢已俾。

其實報上連登位巴打買唔買到？

嗰位巴打係英雄

多謝報上連登位巴打

我都過左數，但豐澤ac完全冇記錄

到時話俾黑客入侵，全部交易取消

屌佢啦
我批75吋電視我收7折比返佢，我証網睇過行要5萬9一部

啱啱趕到 2018 年尾班車

義海收macbook pro #500

其實咩事？點解咁平？有flyer 咩？

又一個窮大學生

聽日自取班人好早啲拎 唔係到時冇貨就cut單

個網都上唔到 聽日再睇下
不過我就覺得退錢機會最大

苦主留名

仲要比自己遇到

攪到我無心機睇阿曼大戰

似係收到電話即刻搞返啦

仲要係有份參與

直頭閂左個server

Dell電腦配75吋tv，打機會唔會打到抽筋

會打到射

Call左個細既返去，唔知點好咪關左佢先
大佬訓緊教叫唔醒，醒左都處理唔到

差個bose sound bar

緊係閂server啦
佢地而家一定係成班人
逐個逐個價錢對
應該有排搞

298買垃圾nokia都抵

唔貪心，比一部都好

好似 玩完

岩岩好趕到尾班，入完卡就404，但見到過數同訂單確定

等聽日彈單派100蚊現金卷

唔俾誠哥做個1206網購特價日呀，點解一定係出錯呀

其實點樣可以做到某啲貨變298
無特登group過要遂個改先有咁嘅效果

IT9 無人權 你唔係第一日知啦

BTW 有無的士大哥頭先載左個人 急住返公司

係囉，音響得部前級同Bose 有$298，其他又正價喎

我尻估，佢d貨應該set左298起標，加新貨果陣第一下係298，然後手改返岩價再推出去

然後佢系統神經錯亂reset左一大部份
照佢每隔一陣更新一次又多一堆298，都好大可能

今次又有幾多it9準備失業

購買記錄都冇，應該要過兩日check銀行記錄 再打電話搞

俾幾百加入苦主大聯盟

啱啱起身先見到，冇得玩
祝各位好運

個人估計
個價 應該係某同事計好左SET好哂
諗住update
但係禁錯左制 / SET錯左野
令到部分貨標錯價

好明顯 有D係根據唔同SPEC有唔同價錢既貨
一轉個SPEC 就會出返正確個價錢

豐澤搶野大聯盟

屌 豐澤個post
應該係最快推爆1001既post

屌 miss左尾班車

你平時應該無睇過波

今次買野

建議各位lock左張卡
等就算佢地要收你差價都無得強制收, 最多唔認數囉

買唔到 想換電視好耐

Hottoys post都好快

根本係無可能會收到你差價

變返哂正價就好笑
當誠哥流咩

On9

最好
諗起買左幾十部電腦嗰位巴打
真係better safe than sorry

一陣真係有人信佢lock咗就好笑

你估商家就大晒咩，彈弓手

你話呢

頭先有啲貨可以訂購 大把巴打唔介意等

買左10 部電腦個位巴打，可以幫你正價七折收

點樣強制收你差價 你估銀行會唔會比佢過條數而唔問你先

話收差價嗰啲都戇撚鳩

網上開倉，咪唔洗去荃灣排

你係咪傻撚左呀 冇得咁強制收返錢

以後標價一蚊，一交易完就999999999999破產不是夢

其實諗諗都知on9無可能
不過比樓上嚇疾左

最多取消訂單退返錢比你
而家買野要OTP 點強制收錢

如果保證唔到有貨就唔應該接受人地交易？信你個網話仲有貨所以先安心選擇用你間鋪嘅服務喎

大家講個信姐 點知第二日差人幾十萬卡數

咁你lock左未

有貨就入到購物車
冇貨就入唔到
唔係嫁咩

無

唔知今日班IT狗番工會比人屌到點

應該係金管局

係呀

應該唔止IT狗比人屌

相信改單份價既係另一班人

cut 撚硬單
搵定律師告豐澤啦

如果真唔認數不如一齊告鳩佢

屌？
直接收信啦

來年無人工加 慘慘豬

要啦

佢唔報既話佢一定買到

冇得佢唔報
豐澤可以唔認數,到時冇人知咩都冇

其實哂氣啦，佢就算唔報其他人見到一樣一個傳一個，最後都係傳返上黎，時間問題

google一下 大陸論壇都去咗掃貨

五毛死全家 天滅中共

今次咁大規模，豐澤都有排搞
一係取消晒6/12凌晨開始所有單，如果唔係一張張單咁對都對死佢

有無人搭左D正價貨一齊買

哇屌，半夜三更都傳到上贏國

原post好似有個傻仔買左正價貨，唔知有冇搭埋298貨買

話說我見到有正價比人買哂，唔知係咪有人奶左野

頭先睇成個網都係 D五毛 mon實lihkg

種興奮似係唔洗錢買咗金多寶六合彩咁
雖然實買唔到/實唔中 但係好正

條款喺豐擇度 無得鬥

算啦，佢地掃唔掃個網都一樣會死嫁啦 加上佢地好多都好似卡死左某d位

屌

佢哋啲蝗語真係好L難聽..
擼乜L嘢..

我訓唔著啦，希望佢認數，起碼認返每件貨品唔過十件既

4點先開始就遲啦

求換一部iphone xs
遲左買唔到

L乜撚唔識打個撚字咩

不過咁大單野咁嚴重應該都有排搞

遲咗做唔到苦主，留名食花生

根本全世界論壇都好多五毛
人海戰

我一電視屌打好多野

認真，會唔會搞到聽日所有豐澤鋪都無貨賣 hold起晒d貨

屌你四部雪櫃，四部75電視，四個電腦mon屋企冇位放

你50%放售驚會無位？

拒絕咁多個訂單啲行程費真係唔少

分分鐘仲要人手處理

電視難走呀屌你

我發現得遲只係買到 PS4 同 Surface Go

再想入去買已經404

認真問可唔可以平放比我 我搶唔到mon

有個買咗成萬蚊

我4點已經load唔到送貨日期

呢個年頭放上fb 2手轉賣，實有人想換電視前去睇下架

我搵唔ps4果d,第二張單買左好多相機同台機（電腦）比錢果下404左，衰貪心

鬥搶寅係支那人最快手

放心，半價幾多都要，我有朋友係工廈賣電器。

痴撚線你當真係收左貨咩 真係收到平放有撚所謂咩

你班人仲發夢會拎到貨

我有收到confirmation email

希望就算cut 單都送張coupon 比我哋

75吋呀，長撚過個人呀

歷史上都真係有幾次係收到 （不過唔係香港公司）

冇法 窮撚一個

唉 我禁左一個shure se 215 炸 但都揀唔到送貨日期

開心下都好呀

發財夢人人都有

隨時高過米5矮妹

外國試過幾單，都認頭，香港真係唔知

大陸人寫bot效率快到你唔信

以香港公司咁仆街既做法又點會蝕一兩億當自己做錯事

香港咪有幾次囉 全部都取消

例如?

條款都已經寫到明有權唔比貨或隨時改價格

貨車搶橙偷雞都睇得出佢地真係會博哂命去爭

閪林啦 禁左先算

遲左入去比人買曬

改價格你邊到見到

改價係講緊網上會跟貼街價 唔係買完改價on9

75仲可以買，我估好多人掃細件又貴既野

係 所以照道理過左數就要出貨

而家好後悔 無買到alienware

聯想個次咪係 個陣我都入左幾部

試過m親個網有bug $5有4隻脆香雞翼 / 6件麥樂雞
屎忽癢試左10盒 點知真係送左上黎 食死我

M記

你果d幾十蚊成本，呢度我估佢有機過億

果次係咩事

肥仔開倉
唔洗去淘寶
唔洗去深水埗

肯出貨先奇 求其話出錯咪算 打官司誠哥大把錢驚屄 做得商人點會咁蝕本都照做

誠哥會俾你地偷到雞 少年你太年輕了

拒絕訂單係正常 香港新聞都唔會上

相反接受曬啲訂單嘅話

國際新聞都上硬

等睇直接cut單回水

一模一樣 標錯價 過晒數都取消晒

誠哥又話自己做生意好講誠信，今次比機會你同全香港證明

有冇誠哥電話，等我同佢傾

外國標錯價算數都係小人訂先有 一多人就自求多福

何況仲要係誠哥

上星期 外國先有單銀行派錯錢 但講明唔會追回
果陣已經講香港實追到你甩褲

今日就攪單咁既野 十成cut單

最後真係要睇返條數幾多..
如果誠哥okay接受到咪俾你囉..
大佬到時全世界都知誠哥羸曬宣傳..
其實佢dump錢落TBB同其他媒體應該差唔多掛..

買左一部ipad自用 真心唔出貨冇乜所謂 收番coupon再買都平左

想撚狗咁撚誠哥

呢單野明顯係誠哥撚我地啦，搞到買到同買唔到既人都訓唔著

今次講緊差唔多成億wo
tbb咩時段咁把炮要收成億

等睇追收差價先出貨

我一部電視都5萬9啦，成本當佢4.5萬，500部都二千幾啦

最多退錢姐

你唔好撚傻啦你。矇撚到上心口
誠哥出名吸血鬼 屌左好多年啦
係佢近年退休 比哂錢想好收尾d新聞先又超人又呢樣果樣咁讚佢

好想知成條數圍起幾多錢
臨尾個句幾有道理 當落廣告 啲錢對誠哥濕濕碎
係真事嘅話就笑死

一樣啫

之前咪有人講左大批入貨果d有可能唔出貨

一係全部唔出 一係全部出
你話呢

誠哥都走資番外國啦
係做宣傳都唔益香港啦

無追原po
仲以為298 一百幾十部iPhone

經典例子重溫

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

本是同根生

成班乞衣r唔到着數發爛渣

其實人多定人少都會cut單
記住呢度係香港 仲要係誠哥
平時都當你係奴隸咁揸干揸盡
去到呢d會仲點會益你
何況佢仲轉緊資產去外國
仲要成班支那人都翻牆出黎落order
係宣傳都唔益香港支那啦係咪啊

其實都知佢會走硬數..
幻想下開心下啫..

六合彩夠難中啦個個咪又走去買..

最後希望買咗嘅各位可以收到啦..

誠哥做下聖誕老人好嗎..

on9 咩， 為個幾千打官司
佢又有晒條款保自己，你輸梗架喎

FF事成嘅話
豐擇IT9 將會成為劫富濟貧嘅大英雄
不過係無咗份工嘅大英雄

香港法律好保障商家佬

同誠哥打官司
你睇下個官點判囉

唔知誠哥知道咗單嘢會點

但IT果班人應該凍過水

教精佢做咩
等佢連堂費 律師費都嘔凸
你香港呢個法律制度向商家傾斜既環境
都仲話打官師 真係無撚留意過時事

只要有錢，強姦都抗得甩呀，何況只係唔出貨

仲有商品說明條例既 佢哋唔可以明明寫著有貨 俾你買到 最後話缺貨 建議各位巴絲之後可以報海關

推

有冇巴打識法律出黎解釋下如果佢唔出貨會點

佢地可以唔洗原因拒絕訂單架

香港人真係好仆街

人地IT狗年尾流流都要搞到俾人炒先安心

係咪第一次網上買野?

留名待笑

咁同呃錢有咩分別

誠哥退撚左啦

誠哥:睇新聞 公司好似有d麻煩wo
仔: 無問題既啦daddy,已經攪掂好哂
誠哥：最緊要 攪得好好睇睇 有交帶
仔：無問題 我知點做

新聞稿：有關員工涉嫌不誠實取用公司電腦 未經授權更改資料 已立即解雇及報警處理
有關涉案人士（網民）懷疑與該名員工早有預謀地行動
本公司已經全權交由警方成立專案小組調查 ，事件已進入司法程序 詳情不便效露
在此呼籲有關人士及自首 以免有進一步的法律行動

起碼都係琴晚先出嘅新機啦

公司立場就道個歉發個聲明就咩責任都唔洗負
咁it狗班人係唔係又可以道個歉就可以當咩事都冇發生過?
再者
要運作一個企業，點都要承擔風險
明明個問題就係上層請人方面既問題
標錯價錢呢個問題，都係風險一部分
我地買家又唔係冇俾錢
全部依足法律程序
佢唔肯出貨
就一定係佢地問題
如果真係唔肯出貨
點都應該要賠償其他野

On99 錯一樣發生左
如果朝早先發現包佢死得仲慘

1. 標價係invitation to treat 唔係offer
所以你唔可以話有valid contract 用$300買佢件貨

2. 你去到俾錢依個步驟係先一個valid offer, 當商舖accept 依個offer 就先有valid contract.

網上買賣又複雜少少，
雖然有案例（唔記得）話收到confirmation email = acceptance from seller
但係依個case 佢可以話confirmation email 只係confirm 收到你個offer 而唔係acceptance.
而一日未accept 依個offer，雙方都唔會有任何合約責任。

你真係矇撚黎既 仲道歉
更係推落個it到 報警懷疑不誠實取用電腦啦

提議出道歉果個pr 同it 一樣即炒
戇鳩鳩先會道歉

商家佬出道歉聲明就cut單
咁班it狗出道歉聲明又可唔可以保得住份工?

所以豐澤拒單應該唔會有事

利申：唔係律師

似乎it狗都唔可以話完全無用

錢都收埋wo

屌 睇完Nokia 發佈會以為$298 係訂購價

上到返，不過已搞返掂啲bug..

依個唔知
我諗銀行hold住姐 未過到佢手嘅

單靠道歉再拒單係有point拗
所以一定推落it狗身上 報警屈佢同網民夾埋

上得返，快d check下有無cut單

想睇連登仔同誠哥打官司

比左錢個貨單 仲係到 仲寫住298

跟單未返工

班公關同cs 今日應該忙到仆街

但個status係乜？

成億貨一定cut 單啦
只係希望佢賠償返張cash coupon

想買bose個耳機無曬 岩岩上返個網由298變1799

處理中 有收email 死ser之前比錢

賠20蚊

原本無貨個d有返貨，應該會cut曬

買唔切

屌佢老母
有次屋企壞洗衣機，趕住換機，點知送左部壞機嚟，仲要俾個安裝帥傅講風涼話串柒柒，幾經波折要兩星期先有機，仆佢個臭街

岩呀岩呀，明明係豐澤大減價

點啊打完飛機啦喎係時候醒啦喎

改返啦

你地張單PFS 未？

琴晚d 人 10部 雪櫃咁買 點會唔cut

香港人

佢唔cut曬所有單我切

開網吧位巴打諗住去遊行未？

諗起張強國人食buffet gif圖

成班貪心狗
買幾千咪算 誠哥隻眼開隻眼閉
買成幾萬 十成cut單
你班傻仔同大陸班撚屌一起比誠哥撚啦

如果發生喺外國 正常唔會cut單 會頂硬上照送
香港難講

誠哥果然係良心商人

退左休啦
依家邊個打骰呀

這些機會....

如果有車係馬路炒左跌d貨出黎
呢班乞衣肯定就係同蝗一樣出黎執野做人驚蝕底個班黎
肉撚酸到

緊係講緊未買之前更改價格

之前匯豐個匯價出錢 蝕到企起度

就算唔係香港

都可以俾你rescission of contract 啦

出錯

貪心到呢

10部放走廊呀?

誠哥：駭客攻擊 唔關我事 全部cut單退錢

In Shing Gor we trust

叫你經理出黎

捱完眼訓 買完 ,開心完，mon左成晚post 最後比人cut 單
又要準時番早既 巴打

開定先：豐澤1206特賣產品買賣交換區

成班傻仔

假如2000個人買
只要每個人差價$50000, 就湊夠1億
觀乎連登仔搶野情況, 要過1億應該好輕鬆
咁大數目係外國應該湊唔到

下次再有 先發現條友就唔好出聲自己買啦 如果係細數目冇咩所謂
玩到咁大外國都唔送啦

想知點收科

駭客幫手Cut埋單？

唔係唔知香港商家大撚晒
點會比你攞著數

想知點拆

Alienware幾錢，上年買左15r3 i7第7代好撚後悔

一鳩cut單就係咁簡單
不過法律上佢會了解左先先作決定，但香港法律仲要誠哥檔野就算把啦

留名一身蟻

誠哥孤鬼寒，邊會益人呀...最多say sorry當冇事

你地攞到貨既話，我學阿甘正傳咁跑2年步不停來回19區

雖然香港冇集體訴訟權
不過苦主們大可以各自告豐澤

有撚錢咩
成日吹自己50k，誠哥500k都未驚過啦

有錢都唔會告
會等其他人做第一個告 佢告得成先會行動

民事點同誠哥玩

我好想要個雪櫃呀 屋企嗰個用咗10年喇

駭客改價錢... 然後當然係盜取信用卡資料
如果真係駭客就有大把花生食

好似係西方外國文化先會覺得商家應該尊重消費者/合約精神而明蝕都照出貨喎，相反係一啲俾商家佬食到慣晒嘅人先會認為商家唔會認數啫

仲有大陸討論區成班賤種搶
唔 cut你 ?

駭你老母客 黑客唔識？

陶傑BNO單野又中
成班傻仔係要通曬天 唔撚識玩個遊戲

記得朋友你好 我買左50部apple ipad9.7
幫我追討
希望有

利申 乞衣

錢都收咗話賣平咗唔計，？咗誠哥賣樓收咗票反應好，跟住話賣平咗，全部賣樓記錄唔計呀？

咪係囉，告佢把撚咩 佢成條法律團隊幫佢做野
佢用十億八億同你打，打到2046都同你玩呀，佢就話面子問題

no la
其實係因為會比人告到仆街 又有包攬訴訟又有集體訴訟權 消費者權益又受保障
佢地權衡過覺得違約成本大過蝕錢送貨

商家佬冇話尊唔尊重合約 只會考慮違約要比咩成本

如果係咁豐澤要賠，完。

國泰個單賠左未?

你唔係信呀

Last day it 員工

外國成日cut 單架啦
唔知點解會覺得外國就會出貨

利: 今次都有搶聖誕禮物俾自己

cut你單又點
香港法律偏向大商家
你咬我食阿
打官司囉

收macbook pro #1000🤭🤭🤭
真心想知佢點收科🤣🤣🤣🤣

外國就算cut單, 班人玩野都唔會認真就真
香港就lur哂地一哭二罵三上吊

同買錶 要諗到走難 既巴打一樣

起身已經無得玩

想做苦主都唔得

屌琴晚早訓咗
嬲

成班唔係以為會有貨收啊嘛

香港人會話

啲野298 邊有可能咁平
呢個世界冇咁大隻蛤乸隨街跳
依家你地明屈既姐
香港人 = 中國人
......

太多諗唔晒

你追下post啦，買左既人都知咩皮啦，開心姐

邊個爆比大陸人🙄

打官司冇可能架喇
先唔理對手係誠哥
定價明顯係技術出錯
如果真係打贏左 今日大財團賠俾你又有乜所謂
但係開左先例就麻煩
你叫以後啲小商戶點算

連燈仔好波

呢度啲五毛党
好撚疊馬㗎佢哋

香港人=大陸人
不用分得那麼細

大把揸香港身分證既"香港人"其實係大陸人

發完夢好醒啦

Unilateral Mistake voidable

Hartog

Invitation to treat

Pharmaceutical soc v boots

出錯就要承受返架啊，幫晒大商家

如果加密應該OK 嗰堆鬼上連登 人地玩微博嘛

但佢地會上豐澤呀傻豬

成日講外國外國，邊個外國呀 又無例子

多謝大家又幫我溫書 冇掂幾年真係差啲唔記得

Iphone果陣都可以cut單
又唔見屌得咁甘

根本一部分上連登既連登仔都係大陸出世
講到咁易隔得開😂

竟然仲有巴打持住自己有'道理' 就覺得人地一定要出貨，我敢講呢啲都係知識水平比較低既人，仲未知邊個口大就邊個有道理，又唔明法律面前窮人含撚。
零晨時份咪當發夢囉，唔洗咁上心既

豐澤班 IT狗 要搵工了

趕到尾班車入2018十大經典

如果個個人都好似你咁識諗就好啦，咁樣以後做生意就可以節省唔少營運成本，又唔需要為自己出錯而付上任何責任，成本少咗，消費者就可以平啲買到想買嘅嘢啦，大家開心

事實係佢要啲貨賣幾錢，同埋客人可以買幾多部都好，全部條件都係商家自己設定，自己風險管理控制得唔好又冇理由怪消費者嘅

誠哥：

contract好大機會無效
佢地可以唔accept offer
落到訂，唔代表完成到交易

情況同超級市場標錯價一樣
係我哋offer a price to the shop
Depends on 佢地 accept or not

錢都收埋wo (講左唔知第幾次）

好多人都係買左當搏一搏, 唔出貨cut單退錢預左

比咗錢扣埋數原來都叫無完成交易

其實一直都係班買唔到既人認為買到既人覺得會出貨

點解你會覺得it 狗有權set 價
利申 買唔到嘅it 狗

合約精神先會令contract好大機會無效

傻撚埋右？ 咪同你講系統故障 所有昨晚訂單 取消 全數退還
系統故障 屈鳩人誠信 辣撚殺 一蚊一隻雞好無？

你同條傻鳩講道理 ？

出貨有時係為左 Goodwill

唔係咁搞笑下話，咁我真係over look左，人地出唔出貨都無佢份架啦

豐澤應該有買保險既

唔同貨品都298 係set價問題 ?

本來諗住玩玩下 點知原來真係有人咁認真話要告

Unilateral mistake voidable

真係同唔到你講道理喎咁都唔識

最好笑係果句我地offer a price to the shop

明撚明係間野開價我買，忽撚左

你班繁體支那 咁快就玻璃心啦 ?

我記得有年唔知邊間賣surface pro 又係標錯價，成班高登仔狂搶最後冇出貨？？？

告啦 快啲告啦
我支持你地架
大商家係需要打擊下
打倒大財主

因為佢地買唔到

先利伸我係今朝先睇到 post 。
想睇下今次誠哥點玩。
同埋見到一班被香港商家壓渣開既人仲係度幫返商家講野，又睇到香港人奴性幾重
咁樣以後我賣野都唔洗合約精神啦

咁要清楚筆錢係訂定係咩喎

班友鳩up又無成本, 你唔係認真下話
有邊個會俾錢搵律師去告

唔怪得知有咁多人話法律唔公平

真係連一啲基本常識都冇

Invitation to treat 都可以唔撚理

繁體支那人 表露無遺， 買撚完仲要笑人地執輸買唔到

讀下書啦

你咁講真係黑人問號
自己上瘋宅個eshop睇啦

如果班大陸人都攞到既話 咁我寧願唔攞

首先告豐澤就冇可能，都係鳩up下，如果告，應該都係揸住「低至$200」個point。

仲同你講不嬲邊個口大就係架啦

邊撚個唔明，問題係成單野講到唔洗拆就取消晒所有單都ok咁
錢未收你唔接受訂單ok
你個網又要人即刻比錢，又想大撚晒咁就講唔通wo

Hold credit定真係過左數呀

"As analysed above,from my point of view,it is partly convincing to adopt the general principle that the display of goods does not constitute an offer, and it is the customer who makes an offer when presenting the goods at the cash desk."

威啦繁體支那人 搵到大財團漏洞啦
你仲唔講埋指定對白 ? 要不是你地繁體支那人買野， 豐澤一直執笠了

好正 豐澤未出聲都已經大把花生食

就係因為成件事佢地想關佢地事，但又真係唔關佢地事所以咪出黎屌鳩人乜乜乜囉
你問十個買到既人有十個都知誠哥唔會認頭啦 開心姐，就比人企道德高地屌又犯左法又貪小便宜又成喇
最主要主角豐澤都未出黎講野

如果豐澤真係出貨嘅話 各位買左MacBook pro嘅巴打可唔可以讓一部俾我
窮學生想買好耐

班繁體支那人都已經做緊大陸狗做既野啦

如果今次照出貨 只會引黎更多黑客整死網購果d
所以大家死左條心啦

算鳩數喇，幾年前HK apple同HP標錯價，最尾咪又係無出貨

佢地hold咗你credit之嗎，邊有完成交易

截至0845仲係處理中
利申：玩咗一部ipad pro

如果冇收錢呢個行為就絕對講得通

窮學生用Lenovo啦
Macbook pro

信用卡hold起limit 當比左錢
笑死人 真係chlid登
Btw 支持告誠哥

香港地商家標錯價邊有可能同你出貨丫

果班傻鳩 如果自己有份買到
就會轉晒軚

希望大家有d共識 一齊唔好攞 唔好益班大陸人

笑死本末倒置到離譜
人地講條文 討論下啫

明明就係你地繁體支那人玻璃心 老屈 + 笑人地買唔到 . 柒到你

如果呢單野計佢個網就係佢賣既價，唔係訂黎

得啦大陸人

正如大家去賭場玩老虎機 就算比你中左jackport 部機一死
都可以當無效
賭場有最終決定權 同豐澤買野既條款一模一樣
唔通又走去屌咩

收錢係信用卡hold limit 定點先，要先清楚

可以屌，但係一定輸

我屌而家先起身冇買到添

留名跟進

毅進定ive?

試下豐澤突然又錯多半個鐘？尼度唔靜晒我切

如果純粹hold credit 就容易啦。
炒晒班垃圾 IT 狗就得

都係果句喇，收到貨先上嚟笑人同你講contract喇

Child登表示：收到sms話過左數就係過左數架啦 咩叫hold credit

走寶了 如果買到ps4比男友做聖誕禮物就好啦

其實仲有好多正常價

更正，唔係靜晒，係得返純post戰利品既回覆。

咁又唔同喎

屌都明知實唔認數架啦
開心左一晚咪算
尋晚番工成班同事喺度㩒好正 我買部電話spec都唔撚睇
買完先知成7.2吋mon根本用唔着
人生有幾何買野可以唔睇價錢

我自己冇買到喎
我大你老母咩 難聽過粗口
我歡樂卡都冇整呀

豐澤IT狗失業專區

唔好講 t & c , 當你大大隻寫明一樣嘢，之後再細細隻字補返條件，仲要唔係同一個版面出現，咁就要睇法庭點判

咁我做門市 特登標錯價益街坊博炒 叫曬踢媽姑姐去掃平貨 然後最後賠300$了事 完
再去第間公司做
連登仔睇人仆街最開心
利申冇買

個龍門搬到入你老母個閪度未

佢寫住單價

慳番淡口水玩過第鋪啦

比你做一次敗家仔
老豆幾十億身家任洗既話 原來係咁

喂大佬 有冇人可以答下我 unilateral mistake 點解唔可以 void contract 先

同埋我想問點解會係 misrep ？

即係握手言和

訂就唔洗負責任？
咁做咩要俾訂？

有同事㩒到兩部ps4 pro $298真係平到痴線

所以真係弱撚智。 呢啲網站標錯價事件每隔幾年就出現一次，eg,香港嘅 Apple, HP, 豐澤(以前都試過)。

但係根本無出過貨

但係唯一無唔同嘅就係成堆乞兒以為hold咗credit就當完成交成

你以為依度美國？

走寶

希望落咗單嘅巴打都收到貨

今次誠哥做聖誕老人 派禮物

真係臨近聖誕有種體驗
買野唔睇價錢係開心既

如果誠哥話係做大特價

女友買錯PS4被毆打

好多人唔知hold咗credit唔等於畀咗錢

真係鳩㩒 部75吋佢地買完先知原價成7萬
淨係呢樣已經夠成班同事笑到痴線
有個重買左支鏡好似成100k
總之尋晚夜班成班都情緒高脹好過癮

有證明到係黑客攻擊就兩個講法啦

照出貨 可以報海關？？

滙豐：於12月6日記錄到一項由信用卡結尾號碼為XXXX所支付HKD298.00的交易(FORTRESS ONLINE STOR)。查詢(852) 2233 3000 [RPCCNP]

算啦係會認數先算啦都預左冇講真
只係放喺門口咁都唔買一陣佢真係認數咪碌柒?
食花生等新聞啦

之前英國定美國dell又出錯價
人地一人有一部

我諗誠哥一定無

香港人賤過狗全世界都知

9點了 班膠層返工

unilateral mistake係指單方的錯誤而做成合約
指你原價唔會買 點知佢做錯標錯價 你先肯買
mistake 同 mis 既分別係
mistake係從來都無contract 因一方錯誤/雙方錯誤而造成雙方intention唔同

misrep係因錯誤描述導致簽左contract 係要賠/做一啲行動令到變反之前個狀態

講多都晒氣

check吓自己張statement咪有分記帳日同支付日嘅。 你sms所謂嘅"支付"其實咪即係記帳日=hold credit.

未過數架傻西瓜

馬會都可以派完彩扣返扣到你負數
有個人告馬會仲敗訴
結論：華人社會，你估可以好似美國咁咩

Dell alienware，我果時買到一部，美國轉運地址運返香港

笑下咪算
邊有可能真係會買到

有幾多傻仔真係以為有得賠

$298係平呀，促銷活動ma！

大陸淘寶雙十一都有$1搶購促銷，美國又有感恩節減價

收晒錢活動反應熱烈，多人支持，正常俾錢買野，扣埋信用卡錢！

乜促銷活動係係假㗎！收晒錢轉頭話系統錯唔認數！

咁多個型號都係抽兩個型號做劈價啫！我真誠相信係減價促銷活動

希望比連登仔燈到有貨出
咁就好笑

留名睇班傻仔堅持佢地俾左錢就要有貨

上到庭咪又係 objective test

咁正
個次dell係過左幾粒鐘先收返

笑撚死

如果佢選擇性出貨就攪笑，例如買一件既會出，買兩或以上唔出，唔知又會點

所以根本唔會出貨，除非正價買

真心想知
上面成堆人話咩明顯系統故障，又voidable乜乜柒柒
價錢 標出黎 298
貨物形態各樣 清楚
成個交易過程 正常
清楚列出 取貨地點日期 同成功交易既時間
違約既consideration
我地付出左資料同錢去希望換取應有既貨
但一旦取消
我地有損失，而果間企業可以避免損失而獲利
當中既利係我地消費者既個人資料
咁企業係唔係應該要負責任？

同埋想問
作為消費者
點解要幫一間企業諗個價合唔合理？
覺得唔合理咪唔買，覺得合理咪買
我覺得全部都係電子垃圾，倉底貨
賣298清貨，視為合理唔得？

買一部外星人電腦都蝕到仆街啦
原價2000內或者有得講

個人見解，唔係應該你比佐錢收佐貨先叫完成交易咩 以加你只係比佐錢，仲未算係交易？鳩up

苦主
香港人

首先消費者只係收到銀行通知記錄到一項交易，你可以話銀行字眼上有問題，但係唔可以話消費者有責任知情

樓上邏輯，英國美國 = 英文支那

合唔合理等個官判喇，快啲去告鳩豐澤

$1機票，臨起飛話系統出錯唔俾上機？因為$1機票太平所以算？

可能真係諗住出啲唔算貴嘅野

兩個唔同概念

一寫hold credit就個個無視
信用卡過數就當人地真係收左錢

好多人覺得自己套道理可以上法庭
想知佢地打官師個陣係咪會選擇自辯

on9, 你申請信用卡時terms有寫，你自己唔睇賴落銀行？

其實冇野既
我唔信有人為左幾百蚊電腦同佢上庭
外國會既 香港就難D

如果係美國班律師仆住埋黎搵生意啦

告9 deploy 果隻IT狗

丁蟹： 唔好講法律 用感情打

丁蟹

傻仔 少上網買野?
佢話唔夠貨 sd封信叫你退款仲得
你唔申請 佢食埋你2百幾蚊

大家係呢度鳩UP下就得, 根本無人會去上庭

用7仔買果d卡都係hold credit? 真心問

諗起online game 擺檔打少咗個0

我都唔信 比人知 仲唔笑柒你

咪好似啲廢老咁，成日都"我認為..." "我覺得..."

講埋晒啲on9嘢自以為正確

但係unilateral mistake 唔係話如果一個party ought to know 另外一方有 mistake 嘅話可以void contract 咩

同埋我想問如果喺呢度 俾人 hold Credit 算唔算已經有 formation of contract

商店，買家買貴咗可唔可以取消

兒登智商係低d

係咪冇左 純粹想知出現左幾耐

睇嚟真係會出貨 不過要等到2030年

問題係鳩up贏個連登仔真係得精神勝利渣wo

好啦就算個個連登仔都話: umm... 我都覺得豐澤應該出貨比你
咁都冇用架

希望買到嘅都收到貨
之前香港電視都試過2蚊賣ps4

出咗貨先講喇，唔好自我安慰

如果 t & c 寫交易其實只係代表 hold limit 嘅話，咁銀行就緊係冇錯啦

如果少既話都可能有機會
而家咁多人買實唔會啦

成班傻鳩 網店禁鉑價第一日出現咩? 等慢慢退款啦

其實係一班訓左冇睇嘅人喺度酸啫
我總唔信如果有298放喺佢面前佢會講咁撚多野咁多分析又法律又剩 屌你依家講緊3舊水都找你兩蚊搭車

佢似係拉長左你張單先，之後決定左點處理單野先慢慢搞返，第二個可能係訂呢部野既人太多所以系統自動幫你排

連登仔呢d不嬲賴撚醒
如果你話1,2個人都博佢可以出貨
宜家開哂po唱通街
自己又冇得拎貨 人地又冇

我琴晚睇住豐澤$298都冇買

仲要諗返起馬會派咗錢都可以收返
銀行畀多咗錢呀你拎咗都犯法呀

我都係
想換部電腦乜都無喇

唔夠貨係另一件事，上面已經有人講咗，睇漏咗嘅話可以喺上面重溫

留名估最終得1，2最快confirm order既人先有效

告上法庭啦

Legal point 個個都有架啦
睇下個官點判囉

連有無valid contract 都成問題啦 仲void
豐擇個acceptance呢 佢話confirmation email 只係確認有收到你依個offer（訂單）炸喎

可能唸住多d苦主 會一齊告鳩豐澤

錢都過埋
點到你唔出

298都要睇下買乜鳩
你咁大個人冇腦?
298買多部ps4 我都要諗
買番來諗送比人 定放左佢咁撚煩

Day off啱起身
乜撚嘢都冇曬喇
屌！！！

正解

係啊犯左法啊豐澤 告鳩人囉

但如果有埋送貨日期同回收你舊電器日期呢？

下 我信用卡比左錢架 佢地收左錢架 點會唔成功交易呀

正常有腦都唔會買. 香港網站有前科 Lenovo

Apple賣iPad標錯價錢(只係平左少少)
第二日都全cut啦

留名睇你地收貨

信用卡都有得拗

真

ps4都唔算貴

告先算 連登仔
自己又唔敢告 又要開po搵人出手
肉酸到仆街

咁係你on9啫咁都要諗 買完送禮益人定自己放都冇野輸下馬?
咁大個人298都要諗係咪未出黎社會做野

真心你收到我想要呀

啲人可能少網上買嘢
外國網站買野
一句stock error全cut你都吹佢唔脹

298買番來用唔著 買來做乜?

大陸蝗：有著數邊個唔執？ 個個都貪心架啦 唔好扮清高啦 你羨慕我有著數拎姐

香港人wo

雖然我都覺得最後會咁
但都留名跟進吓覺先

正路黎講應該要出晒貨。

但實際上網店既做法會有cut 單出現。

Apple 夠cut iphone 單啦。

豐澤就算cut 晒d 單， 有邊個敢告豐澤？

法律係有錢人先有得玩

收貨日期 : 2030/12/31

就算唔賠又點 最後咪又係網上示威

正價都要

但唔好2030年先收到貨
部電腦真係好壞

為左個幾千蚊用10幾萬請律師。相信香港無人會咁做
香港好似唔可以眾籌請大狀

所以宜家兒登仔
咪要出po搵人代告
信用卡點用都未知
當左自己比左錢 笑撚死

其實我都同意 着數放到你眼前 有幾多個真係可以企定定當冇野咁清高
不過佢真係出貨先算啦預左佢唔認數
開心左一晚就算

其實豐澤可以話佢哋所有嘢都out of stock 再refund $298 俾你

原價加一千收 但要單
同fd子曬命用298買到 佢地實葡萄眼紅我

重點係你告唔贏

呢個係真， 豐澤 eshop 係寫到明有權取消訂單

但係都係睇地方法律啦，係外國一句誤導已經收晒 t & c 啲細字皮，最近有個 book 酒店網俾澳洲法院裁定罪成

但係香港法制又真係商家先行嘅，所以喺香港唔出貨嘅話先係正常

外國網大把bug價都唔認數啦
豐宅會認？

發覺好多分唔到hold credit既人都賭開錢
係咪賭仔真係冇理財知識

弱智好多 拎張卡以為自己即pay
當自己李+×

其實唔係清高唔清高問題
根本冇可能出貨又點算著數 搞著自己only

呢啲情況有去外國網站搶嘢
成日都見到

不過連登仔啲見識

其實呢 如果唔開呢個po
仲有機會出貨
宜家開po周圍唱 豐澤彩你都傻

child登仔點敢告上庭

如果買嗰陣冇講明要幾多日之內發貨
佢拖到2030年先發俾人都算幾醒目

個個以為自己大爺先好笑
碌左卡當完成交易
d錢銀即pay

淨係想要部4k 電視
5點睇已經入唔到我

咁可能有得打呀
講到已經運緊件貨嘅話

我估佢會話依啲terms都只係你offer 嘅一部分

睇個官點判嘅姐

邊有錢打

誠哥做野洗唔洗睇個傻鳩post黎做決定呀

有人買到IPAD PRO ， 收$3500一部

兇澤仲未回應?

香港人真係好核酸

我想要pro

始終啲產品價錢太貴
之前有間唔知豐澤定第二間又係有張電腦椅出錯價錢，但張椅好似千幾之內變到3 4舊
但佢哋照出單
有無巴打聽過依單嘢

比我就篤到2100年
等班人嬲又唔敢出面告果下先爽

收一部75" 電視

着數呢樣野只係人性問題 有冇人夠膽講自己冇試過大減價去買野?定係清高連登仔會指住個sales叫佢一定要收正價?
出唔出貨就大家等食花生
我淨係知尋晚大家都玩得好撚開心

見到一班讀過 law100既人當自己識法律

on9渣下wa
拖到2030倉存要幾錢
一係唔出
一係正常咁出架啦
有咩可能2030出

你話同個成本價相差唔遠
可能會硬食
但今次

明知無可能會出到貨都照訂，享受下買嘢唔使睇價錢個感覺

原來平時D大減價都係標錯
我錯了

有人用debit card過數，咁點計？

2030可能已經撤資走佬
豐澤執咗笠啦

可以取消授權
退翻俾你

好耐之前lenovo都試過
我買左幾部notebook
全部cut撚哂
我去埋信消委會都冇用

貨存唔夠 叫你申請退款
唔申請食埋你2舊幾

著唔著數好明顯唔係人性問題
平就著數
平但唔會出貨就唔係著數架啦

清高又關大減價指住個sales咩事

你好似興奮過龍有D語無倫次

其實係有明確收貨日期，不過講 t&c 嘅話，佢點錯都唔需要交代就真

你點定義佢標錯呢佢點標價錢關我撚事?1蚊機票我又要諗佢係咪標錯丫?
同埋我估你尋晚應該冇睇
佢除左寫$298之外有啲貨品寫埋原價 之後話你知減左幾多平左幾多
我又要懷疑佢標錯?

你有面去消委會果下先好嘢

佢點會真係放堆貨放到2030
拖咁耐一定大把人退錢算
淨返小貓三兩隻堅持要咪十年後俾佢地
而家都重有PS3賣啦

咁幾時先pay?
又唔見你碌完健身狗條數
之後第二日未玩過想退錢
條數會未過數？ 幾時過數係隨意？

你啱 支持你如果佢唔出貨去告佢

有部分人真係講咩苦主
無貨都告佢
搏賠錢
擺撚到明乞衣咁款

買家同賣家退數都未分清楚

乜事？

到時先算啦有乜所謂
冇野輸 呢單野佢點拆都肯定大把人嘈架喇

貪着數係人之常情
不過失敗左之後發脾氣，咁就肉酸啦

佢咁嘅價錢你唔好同我講你唔估唔到佢係標錯咗
成功買到又出貨當係bonus
應該要預咗失敗

其實唔好怪人地笑你兒登仔
人地T&C講明
供貨的基礎：我們有權拒絕或取消您的訂單。

根本就成班大陸仔乞衣
之後佢哋又會話返你買唔到喺到葡萄

梗係唔係啦

依家同你講2030出貨

批貨就照正常正價賣出去

之後做下啲咩七折八折呀清晒佢

再同你講冇貨取消你張單

根本咩都唔使蝕

係架無知仔,鋪頭唔一定即時上數
唔信既自己打去咭公司問下

Ching 攞到貨？？

收錢果邊未確定收錢 比錢果邊都可以打去card center截數 你知唔知架

健身狗搶你卡可以申請chargeback

見連登仔成日淘寶就知

THIS IS HK
連登仔出口就人格高尚,實際咪又係香港小農dna底

正確 預左唔出貨
有貨當bonus

豐澤保留最終之決定權
完

但而家啲人堅持取消訂單有問題

如果你真係需要買
你會話 就算無貨都搏庭外和解賠錢？
乞衣心態

你地同支那貨車半路死火
成班支那大種乞衣去搶人地啲貨有咩分別
屌鳩你就話搶唔到

唔係針對真係本身諗住買野既人
係果啲話搏賠錢又好 點都賺返筆果啲

無貨出係正常事
唔好咁肉酸啦‘苦主’

用苦主係柒咗啲嘅

iPhone Apple以前夠成日cut單
點解冇人告蘋果

咪係 仲要大爺咁既款
你知道佢擺明係特價
就唔會開po
成班同強國人冇分別

認真答：幾時收錢係賣方決定，佢可以選擇hold住筆錢先，有貨先收，費事到時冇貨要退錢，因為要收手續費
你講果啲騙局就緊係立即capture咗筆錢喇

攞着數攞到上晒腦冇計

成堆中學雞喺度講法律
留名等睇收貨

豐澤係我開就好啦

一撚定唔會出貨

其實買咗嘅人又唔一定係真係諗住收到貨嘅，話唔定有啲人可能只係一心諗住湊個熱鬧，一齊食第一手花生呢

俾人 hold 298 一陣就有得第一身參與呢啲盛事，其實係幾抵玩

有錢告先算
咪又係放上來連登搵人代告
邊個告 我真係第一個指著來笑

點解有班人為商家護航...
佢地出錯，我執到著數
仲要講到明消費者問題
有班懶醒的拎t&c出黎講
其實佢有寫唔代表合理
如果唔合理都有機會出事
你估張張條款最後寫解釋權係商家
就任佢解的咩...

利申:無買

佢哋就好啦
我無買到真係好葡萄佢哋有得做大種乞衣
買唔到平嘢都可以告返豐澤點解唔畀優惠佢哋

豐澤唔係我開我都唔會好似你咁諗屎忽野屈人錢
你反省下自己幾撚低賤啦
乞衣仔
你同啲支那狗無分別架

附屬卡？

認執著數啦?強國人
番大灣區啦

似係marketing set錯價
it狗唔洗炒

唔係幫商家護航

係有班賤種自己買完話自己係苦主
跟住話要屈人地賠錢

出發點本身就係執小便宜
而唔係去買野

一定就唔係任佢解釋晒嘅

但係點都未輪到你喺度鳩噏啲條款囉

洗乜咁認真答丫
教識d小朋友無得出醜仲邊有得笑
條友連基本運作都未識係到學人嘈,都唔知夠秤申請咭未啦
你知啦,申請信用咭就要成年姐,申請連登ac唔洗架嘛

如果係咁 間公司傻仔
一般呢d野it9做
一出事就射哂落it部

咪係, 都唔知有咩苦, 根本開黎搏俾人屌
大多數都諗住搏下無壞, 唔出貨就算
硬係要惹班正義撚

乜都係IT狗嘅錯

我估唔係為商家護航
只係件貨平到好唔合理
咁賣方有權cut 咗佢 反正佢有曬T&C
你吹佢唔漲 除非你有錢同佢打官司啦
不過睇嚟豐澤諗住拖字訣再cut 單

留名跟進

威啦連登遲啲又多一單俾人笑

唔係為商家護航
只係笑班"苦主"肉酸

大家香港人
都係想係平時行屍走肉既生活入面
有偶然既驚喜沖擊下
有貨咪有貨
冇貨咪算柒數

唔明你出黎人身攻擊有咩用
賠償/負責任係理所當然
但唔賠先係符合香港現狀
社會咪就係有你呢一班人咁既人
不停批評一d爭取緊利益既人
所以先會咁撚奴性重
點解要幫商家護航？
一係你就唔係得益既消費者
一係你就係豐澤既it
今次過失明明唔係消費者果面
都要俾人惡意中傷
真係on撚99

你條7頭出盡力屌人...
唔講以為豐澤你開...
講明無買都係執著數
你呢類見人就屌唔講道理咪一樣係中國人
應該係仲衰過大陸人

再長少少可以申請做潮文

我係幫商家
都唔幫上高班兒登仔
又無腦又要執著數

#metoo苦主

你唔識字？
我係屌你地話自己苦主咋

扮受害者 肉酸到你地

爭取便宜=/=爭取消費者應有權益
前者只會令後者更難爭取

所有到貨時間已改為2030年12月31號

係到屌你地既巴打
都係屌你地話自己苦主咋
講到好似人地逼你買幾十部電腦咁

條友弱智架...
唔理三七廿一屌左先

如果啲人係冇貨咪算柒數
邊會有人話佢地乞衣

但係博賠錢 真係好醜怪

豐澤識玩

上個post見到2條傻鳩買左電視同iMac話交換
真係笑死
交換果日好想去見證下

唔撚俾退錢 唔撚俾cut單 等你班柒頭皮30年收

如果contracy formed, unilateral mistake 可以rescind contract 啦

反而想問下credit limit hold 起咗算唔算係consideration

啲件事如果發生係大陸
個個都笑大陸人
話中國人就係咁貪小便宜
根本香港人同大陸無咩分別
最叻就雙重標準
輸打贏要
明知最後一定無都心存僥倖

30年? 20年算啦
到ps4都唔知出到ps10未

金融行業改價唔係 it 做喎

真係咁樣既豐澤咪玩自己
拿拿聲退錢cut單算啦

正常都係出貨先submit settle
唔係cancel order 就要食txn fee

不過我都知有啲地方係立即submit
一過咗當日settlement cutoff 啲客cancel 就要嘔錢出嚟

如果豐澤係後者就真佢恭喜佢
貨就9成9唔會出
不過txn fee 唔知要嘔幾多

上小額錢債

豐澤多謝各位12年後$298代收電子垃圾

好扮晒蟹偷偷抽水
依加一樣有其他香港人屌緊呢班劣質香港人架
5毛收皮啦屌你老母

Hi你老母咩人手filter

人地用 "苦主" 呢個詞好似係自嘲

改呢d網站內容不嬲it改
以為改網站新聞
都係admin sd段字比it9改
有咩事禁錯制 it9事

點會玩自己

2030年大條道理同你講冇貨

以前**

自嘲好心加返「」啦
連標點符號都唔識用咩

如果第時賣唔撚晒

咪送俾你囉

反正擺倉都要錢

Lm睇pr會點折

真係識玩既就抽幾個小既真係出貨，
影晒相上新聞。
大單就cut晒佢

[img]
[/img]

可能班小朋友氹咗媽咪好耐先拎到298蚊出嚟
而家又唔畀貨佢哋咪苦主囉好慘架佢哋

講真哩d bug價咪去搶囉 搶完有貨大家fatfat 無貨又有咩好咁勞氣
要記住credit card既limit唔係你既錢黎
係銀行借俾你 幫你俾住先咋

告乜？

好多大種蝗蟲乞衣，講個事實俾佢聽又話你幫護航

叫佢做人唔好咁肉酸，又話你葡萄

仲肉酸過 要不是...早就完蛋了.jpg

講下個問題出嚟就比人話5毛

咁都5毛 屈得就屈
死返上大陸啦
大陸仔

根本無行業上架改價係it 狗做

呢個先係重點菜

受影響之顧客，豐澤客戶服務部會立刻與他們聯絡。造成影響及不便，豐澤深感抱歉。

係 笑左出黎

算啦 一間個個又問debit card點計
人地講緊A佢又講緊B
真係同班小朋友嘈哂時間

Invitation to treat ?
準備後日考Blaw

好想睇豐澤比人告上法庭
我就唔信你班乞衣仔有人拎錢出黎告

如果有人用正價買返同一件貨呢, 佢點解釋?
同埋做生意無人想hold住條數咁耐, 點解可以簡單解決到既唔做

窄咗啲喎
應該岀下coupon比佢地好似買滿幾多減298就醒目
開個玩笑又可以做下形象

律師費有冇得比信用卡先?
班人唔識用信用卡嫁

一定有個後台系統 俾其他人 入貨品入價錢啦
除非個後台都有bug就關it狗事

買咗佢再cut 單

兒登好消息
豐澤選擇搵客戶服務部同消費者聯絡
而唔係對外公布訂單無效
估計係想私下和解
每人應該有$100現金卷

搵得 it 做啲價都唔知跳咗幾多個價位啦

正常嘅唔會話你出單，有貨嘅照賣咗佢先
到時再同你講無曬貨所以要cut 單

成哥都心灰啦做到

依家撤緊資 理得咁多形象咩

派番粒黃豆俾班乞衣仔

咩情況, 有冇優惠券比你地

反而想知同原價差唔夠一倍嘅貨點計
例如街價500嘅貨我真誠相信佢節日減價都可以用set錯價嚟走甩？

搵女sales同班金鐘毒撚傾計
好大賞賜啦

唔係可以唔accept佢個offer咩？
利申:唔識

利申冇買任何野 娛樂角度食花生同想學下野

尋日有幾多人會買呢種
如果賣街係$500，應該會照俾你

成班大種乞衣

真誠擁護基本法都可以DQ啦

如果佢送coupon去門市用，到用果時我都會覺得尷尬

Unilateral mistake rectification 只係其中一個point姐
依個point is推得甩
仲有咁多其他point

根本都未收你Consideration 都冇contract

transgender

我唔係2030送到

苦主 加 巴打 報到

買左5部ip xs max

有無人買多左 32 inch tv

好肉酸

佢咁樣好掙擰 好似想食咗隻鹿

香港人同大陸人冇分別

果個人好明顯只係講笑

所以香港咪唔比集體訴訟囉

今次單嘢發生喺支那
唔知班「苦主」又會點睇

有無人收到cs電話？

Hi ka ho Lau

連登吹水大會班人月入咁多錢快d告鳩人啦

搞笑!? 你又知 ?

依個唔關誠信事
佢冇承諾過你二百幾蚊賣畀你 只係電腦故障搞到個價錯咗

一句野就起人底似乎有點兒戇鳩

都係喺呢度屌鳩啲大種乞兒算啦

7折

搵個苦主巴打出黎告啦 想食花生

收到貨先算啦

最柒係佢講完仲要tag哂班fd 覺得自己巧威威先最柒

係咪可以開個bin c區啦

收到貨同你原價10倍收又點話

告唔到，有案例係判賣家贏
The contract will be void an initio, i.e. as if the contract would not have been entered into by both parties:

識多兩隻字 再 睇下香港法律
Keyword, 集體訴訟權

話告唔告全家短命廿年

記得一定要告
我等睇戲

最鍾意睇人驚死執輸咁
之後冇左就要生要死
好似未開化咁

真心想知如果實體店標錯價，而消費者用信用卡俾錢，商戶可唔可以用未收到錢為理由追收返件貨呢？ 如果消費者未能交回貨物，又可唔可以追返冇標錯嗰個價呢？
純粹學術研究

其他公司有機會honour
但間野係誠哥

Child登仔真係好撚垃圾
擺明呢d野唔會出貨比你，仲要輸打贏要大條道理

成千人 ?你自打果陣有冇笑?

我個34吋電莖mon

諗都知啦 上面成班小學雞未買過野

以前大把案例係大型網店禁錯價 根本人地條款寫哂 你咪同人地法律團隊慢慢燒錢

有乜撚問題？

點樣睇到係搞笑？

本人出現？

唔關條款事
The contract at its stage of formation does not have the meeting of minds, so it is not valid at its initial stage and the law will treat it as if it has never been in place.

兒登仔搵定區議員未??

Contract law concept

真係買左20部仲會fb講出尼想比人笑傻仔咩

都話等個官判，快啲告鳩fortress喇

唔使諗
賣家一定無責任
就算係美國都係

睇上小小 個reply thanks

原本一樣咁好笑既事
你地都可以搵交嗌
叻仔

其實可以去玩佢，不良營商手法

利申：冇買嘢

推佢上東張西望

邊個主場都分唔清 笑撚死
你去買1蚊機票
去到機場話取消左又點姐
香港人投訴囉又唔肉痛

連登講緊係冇所謂啦又唔係show真名

支那人周地屙屎都唔覺有問題架
所以你覺得冇問題我係好理解

同你班生蕃解釋點解覺得唔啱又真係好難
總之就係覺得好肉酸
睇到人好囉囉孿

既然唔賠錢 全城罷買豐澤

笑咩笑
義和團初初起果陣我諗講既野都差唔多
呢D口吻對D冇乜受過教育既人影響好大架

苦主? 食唔到差價嬲嬲咋

罷乜Q 你一年去幾多次買野?

Terms and conditions寫埋就當戴多個頭盔者

義和團? 義和團會唔會用2舊幾水搶ps4?

收聲啦，人地連登大律師

其實我覺得有啲人當湊下熱鬧嘅心態無問題嘅
有咪當中獎 無咪當玩下囉
但有啲人開始真係feel到佢惱羞成怒 覺得佢唔出貨佢就死撚緊
又係咁搬啲九唔搭八嘅例子出嚟
有無咁肉酸呀

都知班乞衣想點駁
係呀
你有權利咁做 而且係商家出錯先
我唔評論件事啱定唔啱
但唔代表你咁嘅行為唔係乞衣
喺我角度 只有乞衣先會訂完幾十萬貨仲真心覺得佢一定要出貨畀你

識撚唔識該中文啊？
黑客個黑字支那首先用架

香港人真係肉撚酸

十萬貨?咁睇得起兒登仔?
買2件已經牙痛啦

真係唔識分邊個係苦主

連登仔呀戇鳩

咁你講下hacker有乜中文可以用喇？

D生蕃死口唔認
解釋俾佢聽佢都要覺得「冇著數=自己蝕左」

嘈黎有咩用

有D人話佢(地)講笑姐, 係呀如果你無做比錢既動作的話
比左錢人, 半講笑, 心中都有 搏下大霧既心態啦

Contract law 告唔入，咁其他法律又會唔會有唔同結果呢？

其實係香港人都知香港法律係有錢有得玩，冇錢就算把啦，不過有機會食花生又冇話唔好嘅

差唔多嘅情況就好似香港有啲超級市場都會不時出現標錯價，甚至優惠價仲貴過原價嘅情況，咁超級市場又係咪真係完全冇責任呢？

Terms and conditions反而未必幫到手，因為法庭唔會就咁take the terms as it finds them，也法庭會睇啲terms會唔會好唔合理而決定係咪valid
但underlying principle就講左，上面就係

有無收到客服聯絡既上黎分享下豐澤點解決

係呀。 罷買啦

重點係買家明知標價問題而take advantage of that mistake
你諗下大家覺得豐澤無問題嘅就唔會網上咁多po講佢啦

唯一苦主咪it狗
年尾比人炒

12月尾收埋bonus轉工
差唔多啦

你自己信夠佢
人地從來都無講過有減價

你條煩膠好煩 而家開俾苦主 你叫乜春 成個post就係到串連登仔

你都戇鳩，除左連登仔無人有咁做過？
個腦坐住就起身行下啦
洗唔洗我貼返'你個野壞咗呀'條片你睇睇呀

唔識就收皮啦 下下衝出黎柒

咪係，又唔見啲無買嘅人會無喇喇上人地個fb page追人出貨？

講笑？

你咁樣post本書出嚟好難討論架喎

案例都可以ignore 嘅姐 講下啲legal point 好啲喎

同d 朋友琴晚笑住咁禁
一開波以為真係限免好像緊...之後見到乜都298就開始笑...但都照禁

雖然知道成件事都膠味濃，但好耐未試過咁開心

讀basic 到very basic既law都知賣家大晒
消費者委員會都提過好多好多次賣家標錯價佢有大權可以取消交易

話一定要負責果班完全是智撚障

邊個仲敢請

本身都幾好笑
但搞搞吓大家變咗做大種乞衣
仲以為豐澤一定出到貨唔出告鳩佢
仲話credit card 俾咗錢乜乜柒柒
講真出到嘅咪bonus 出唔到都合情合理遮

班顛狗乞衣好多已經潛撚咗
有啲就搬緊龍門 話自己都係玩下 精神勝利法
明明前面幾廿頁仲喺度乞緊

Legal points講晒啦，上面齊晒
簡單講，因買家買嘅數量唔合理，而同時有好多人係網上出post討論豐澤價格，反映買家對賣家嘅mistake係知情，而有意圖去take advantage of that mistake，所以法庭會當從來無發生過呢單交易，因contract講求meeting of minds，而賣家嘅錯誤買家從circumstantial evidence 證明到，因此合約不能有效

連登仔喎 成個網絡最惡
商家佬都驚啦
話唔埋跪地道歉
送埋聖誕女郎比佢地屌

有種就禁夠100部
100部298蚊都係3皮姐
比唔起

我完本係當笑料睇, 見到咁多智將覺得真係人地要負責, 個腦係咪有問題?

一個post就睇到點解社會上有班人會窮一世廢一世

好悲哀

其實呢次都幾特別，因為佢自己咁啱做緊大減價，如果話啲原價千零蚊嘅嘢減到變 298，咁樣個情況又好似好合理，並唔存在買家特登因為知道賣家出錯而攞著數呢樣嘢喎

我初初以為個post係豐澤員工開
「苦主」就係指因為單嘢要OT嘅員工
點知原來係指班乞衣 面皮止唔止三萬尺厚

莊閒未分清
當呢個世界美好 真天真

博大霧仲諗住告9豐澤 傳出去真係國際醜聞
蝗國人做你地實屌到仆街

而家班乞衣知道柒咗就話講吓笑，玩吓only

呢點可以討論一下嘅，唔係一面倒
你有道理

話你玩唔起 咁易嬲就咪上網
又贏

就同steam game標錯價果陣即刻狗衝去買既台狗有咩分別

道理上自己出錯價放上去公開賣係要照出，given你改岩前落左單既人，因為算係agreement ，contract已form
公司識做咪當買個公關show,反正平日賣廣告都6，7位數啦
呢度最多咪輸7位，但做得好公關效益實多過拎去賣廣告

不過佢唔比最多咪告佢，問題係香港地法律幫有錢人，加上人地有法律團隊咁解

拎周地屙屎同明碼實價嘅交易野黎比較
同啲無受過教育嘅生蕃嘅論調好似
不過同一個弱智嘅解釋呢兩件事嘅分別又真係好難

簡單講，因買家買嘅數量唔合理，而同時有好多人係網上出post討論豐澤價格，反映買家對賣家嘅mistake係知情，而有意圖去take advantage of that mistake，所以法庭會當從來無發生過呢單交易，因contract講求meeting of minds，而賣家嘅錯誤買家從circumstantial evidence 證明到，因此合約不能有效

我一間放上大陸大網站
睇下人地點笑

bookmark定呢個post。

過多幾年又有舖標錯價，又可以笑鳩班大種乞衣

冇喇冇喇

下 人地外國鬼佬發現stream
d價錢有bug 即刻email通知官方
點似得連登仔搶完貨上來開po

lenovo都成日都標錯價
試過派返優惠劵
出貨就真係冇可能
想告法庭都未必受理

你呢d咁既支那性格 企開d啦屌你老母 係到扮香港人
你想搵著數先仲係到怪人 垃圾支那格

聽日就扮無事扮唔認得啦

原來班乞衣轉咗地方圍爐

乞衣仔係咁